Jiho咁著勁靚

條女對腳

我愛呼呼

講欣賞不要色

X佢

佢唔算好靚

我吻著佢同步呼吸這一口氣..

想射落條裙上面

我奶佢額頭粒野

捐入裙底起勢咁索

咪癲